
                      En una palabra tostoooooooon!!!! Los 3 primeros minutos son engañosos, ya que te presenta una muy buena película y te crea muy buenas espectativas. Pero pasados 3 minutos....

Argumento pobre, ritmo leeento y un John Cusak sobreactuado donde te pasas media película diciendole: -eso no!!!
Y todo para nada
        
            